---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Szczepan Szczupaczewski
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190522-inwazja-mimikow              | ostry dyrektor Szkoły Nowej na osiedlu Leszczynowym; kiedyś walczył przeciwko Noctis i nadal te nawyki nie minęły. | 0110-04-08 - 0110-04-10 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Antoni Żuwaczka      | 1 | ((190522-inwazja-mimikow)) |
| Jan Dorożny          | 1 | ((190522-inwazja-mimikow)) |
| Leonard Wyprztyk     | 1 | ((190522-inwazja-mimikow)) |
| Mirela Satarail      | 1 | ((190522-inwazja-mimikow)) |